【水行俠】導演溫子仁有個靚女友 客串《詭修女》仲拍過全裸戲

本年唯一DC漫畫電影《水行俠》（Aquaman）將於下周上映，導演溫子仁（James Wan）脫離恐怖題材，首次挑戰超級英雄作品便獲得不俗評價，成功為DC挽回面子。

一向行事低調的溫子仁，平日絕少提及私生活，但原來他有位影星女友Ingrid Bisu，不時結伴出席公開活動，呢位靚女友仲有份參演早前上映的鬼片《詭修女》（The Nun），似乎都靠身為監製兼編劇的溫子仁穿針引線。

現年31歲的Ingrid Bisu出生於羅馬尼亞，是德國與羅馬尼亞混血兒，擁有標緻五官及火辣身材，16歲時獲發掘當雜誌模特兒，成為她加入影圈的契機。入行初期，Ingrid Bisu演出羅馬尼亞電視劇，2005年演出首部電影《嗜血黑天使》（Blood Rayne）。

入行多年，Ingrid Bisu基本上沒甚代表作，較出名的作品包括曾入圍奧斯卡最佳外語片的《爸不得妳快樂》（Toni Erdmann），飾演女主角的辦公室助理，以及於今年上映的《詭修女》中扮演Oana修女，或許令她最出名的是成為溫子仁的女友。不過溫子仁與Ingrid Bisu絕少提及對方，只間中在社交網站上載合照，相當低調。

Ingrid Bisu有份參演《詭修女》。

人生贏家
仲以為會成個jigsaw咁

亞洲人之光

相呢

條女唔太得

心光畢業咗幾多年

屌你，人哋大導演有才華，講到人哋好似啲暴發戶child登仔咁

可以更好

咁狂野時速又唔見佢條女嘅？妒忌人哋有才華有地位就講出嚟啦，使撚咁撚自卑去踩亞洲人

都唔知你嬲乜
有才華又話人被借上位
大隻靚仔又話條女現實
你老母最威啦
肯跟你個垃圾老豆生咗個智障仔出嚟周圍葡萄

發窮惡

好正

關咩事 你溝唔到姐

好正常，無人會鍾意廢柴

有才華你就淨係睇到錢
所以你咪無女囉

條女無lin

搵人討論下全裸戲先得唔得

係囉，邊套全裸

咦，好似睇過喎，係Toni Erdmann
當時都覺呢條女正

高大靚仔你班child登仔又話人膚淺
人地有才有錢又唔抵得

不過依個岳不群就出名on9

好樣衰wo條女

尾3張相成個難民咁樣

個裝

記錯咗園子溫

agree .... 但就唔係話樣衰果種

佢扮奧娜修女好似阿愁

全裸戲 圖呢

哦～呢條女個陣睇詭修女覺得佢好靚好有氣質

導演咁撚屈機
食女有幾出奇
先唔講錢，大把藝術撚淨係因為佢有才華已經濕哂

吹大啲 外國人唔介意

呢個好笑

一般貨色.jpg

導演都幾靚仔

你條五毛狗幾有錢都冇用啦
都冇撚用嘅你

屌有無咁勁呀,食完靚湯coffee九姑娘,家下仲食高質鬼妹

上面條友都唔知做乜
有才華嘅男人真係吸引好多㗎喎
好過揀堆得個樣又無腦嘅white trash啦吓話

溫子仁好似好細粒咁

梗係嬲
佢都無jer
自宮咗啦

靚仔=得個殻無內涵
有錢=貪副身家
有才華=矮柒都鐘意
窮撚=痴埋去攞光環扮pure
有錢有才華靚仔=肯定唔係真愛中岀即飛
除非柒男配柒女 如果唔係點都有位入

叫親子仁既都係幸福賓州

溫子仁有套戲講個有錢佬比黑幫殺左個仔 跟住性情大變走左報仇 有冇人記得

其實麻麻地 溫子仁有資格換多幾條女

隔離個老女人正d

大膽講句 你有錢都唔會有女

高半個頭 好咩

好多葡萄撚
條女好正

你有冇人咁有才華呀
毒撚溝唔到女只係識講錢錢錢

馬子仁

呢啲咪成功囉

有冇人記得<棟仁的時光>，同胡鴻均有感情線個條女

好撚似佢

佢有材華/有腦/有樣/有身材既 洗撚淪落到做五毛咩 佢以上一樣都冇 人生失敗組黎

爆炸糖

好撚正

有冇人同我一樣
呢張相諗起

王寶強, 佢經理人, 佢老婆 三人果張合照

粒lin pink到

係有錢+有才華

柒男配柒女 ＝ 拯救世界

配佢咪唔嘈囉

溝到係威不過一定成日戴綠帽

好撚樣衰

岳不群之前已封咗

唔算樣衰啦
米7都無差啲啦
拍埋班明星梗無得玩
但拍落一般人已經唔差

lm

咁佢都有才華啦

唔算靚

點會唔介意
我女朋友話如果我矮過佢一定唔會受溝

屌以為馬子仁又屌靚女

連登一向充斥住9成渣撚渣閪，憎人富貴厭人窮，垃撚7圾，呢個社會9成都係失敗者，連登佔個人口個proportion係最大最多，剩返個一成先係有智慧既聰明人，好撚簡單炸嘛，人人都咁有智慧咁撚勁仲邊有d垃圾Child登仔墊底，人人都心想事成呢個世界就亂曬籠啦

人地而且有才華

屌唔到，所以唔靚

Lm

出現了

屌不到的女是醜的 連登仔

溫子仁

我以為係做修女果個

我認同
但黑白配嗰句好老尷，下次唔好格硬加

溫子仁我屌你女友！

導演夫人

睇過

我到直以為James wan 係gay

不嬲有優點先有人鍾意
唔通吼啲乜撚都冇既連登仔先係清泉咩
人地又唔係私銅臭

馬來西亞人係咁高架啦

連登仔